理大再出聲明: 警方無需再採取類似的行動，並立刻解封校園

2019.11.27
香港理工大學聲明 (下午4時)
香港理工大學今天下午向政府提出以下三個要求:

鑑於校方在這兩天已進行了全面尋找留守人士的工作，校方建議警方無需再採取類似的行動，並立刻解封校園。
要求相關的政府部門盡快處理校園内所有危險品，包括汽油彈和攻擊性武器等。
執行任何行動時，要以和平和人道方式，保障所有人士的人身安全。
香港理工大學

主席 林大輝博士
校長 滕錦光教授
常務及學務副校長 陳正豪教授
行政副校長 盧麗華博士
副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生
副校長（科研發展）衞炳江教授
副校長（學生事務）楊立偉教授

屌極都唔走

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Poly: 企開d啦屌你老母

走咗點呃ot

未賺夠OT錢佢唔肯走

推

呢狗會開開記招